上環海味街咪又係水浸

【本報訊】有水浸黑點之稱的上環永樂街，昨在黑色暴雨下受到歷來最嚴重的蹂躪，高達四呎的洪水湧入各店舖，令九成參茸海味舖遭殃，大批名貴貨品被浸濕，有店舖損失達數百萬元。受大雨影響之洪水半天後才退卻，部份店主點算損失時，拿浸濕的名貴鮑魚、燕窩，嗟嘆「一眶眼淚」。 記者：簡明恩、卓永強

有「海味街」之稱的永樂街約有一百間參茸海味店，昨日受水浸的威脅比往年更嚴重。昨日水浸由清晨開始，至下午1時退卻，馬路滿目瘡痍，遺下垃圾、石油氣罐及死老鼠等，店舖更是損失慘重，店主及職員善後時長嗟短嘆，怨聲四起。

08年

1908年個次仲慘

樓主坐左幾耐？